理大盡享地理優勢

進可攻紅隧 退可入理大 聽日可以繼續

入返理大想捉都難

中大都係

係 不過可以攻紅隧正好多

埋大點解會起火?發生左咩事

地下好撚多入口但連poly仔都好小人知，要攻入黎隨時好似政總消防門咁

班狗唔理啦，照入去拉

呢個真
大家唔好掉以輕心
只係今日未有部署
成個poly都係樓梯

恒大負責大老山隧道
City負責九龍塘站

正

香港對中共好重要，主要原因係經濟同科技進口方面，尤其要係香港集資

所以，要了解中共係香港點樣集資、點樣進口技術，呢d先係中共春袋!!!

搞掂呢個先有可能支爆，運動先有進展!

求推或轉發

救中大 另立戰線

攻紅隧守理大

推